想搵人交流下Freestyle Rap

與其話交流不如話想跟人學下嘢

其實由細細個睇MC Jin玩 Freestyle已經覺得好型好正
但係細個覺得係外國野
自己英文又唔好
就冇咩點諗
淨係睇下同聽下佢哋啲野就算

係近年睇開始有人用廣東話玩Freestyle Rap
先發覺原來廣東話都可以玩得咁過癮
咁我就一路都對文字好有興趣
得閒會自己諗下唔同嘅壓韻咁
但係由細到大都冇咩機會接觸音樂
可以話對音樂嘅認識好淺
所以就算諗到啲文字都唔知點跟音樂表達出嚟

想問下有冇Ching有興趣一齊玩下或者教下我
又或者會唔會有啲咩TG Group多人討論交流可以加我入去學下嘢
什或香港有冇啲咩地方可以容納到我哩種冇咩基礎嘅人去玩下

有興趣分享嘅Ching可以加tg

Push